左手突然間抽蓄，大家有冇試過

之前跳高，隻手一chok 果下就會好痺

哩排病左，岩岩有兩下咳到好大力，跟住隻左手無喇喇抽蓄自己揸緊個拳頭

有冇巴打試過咁